係CNN條片留左言 幫手推上去做top comment

趁多人關注時一定要有實質行動煲大佢，facebook link係到，麻煩都幫手share：

光復香港，時代革命

麻煩都幫手推post

推

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

你個ID咁樣點幫你推

Push

push

OK done

借位一用

投訴之都就是香港，低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

［突發］推，好重要，警犬濫權，要人手置頂

個comment highlighted咗
係咪啫係CNN㩒咗？

係我copy自己comment條link來 唔係既話就咁撳入去段片會搵唔返

如果CNN撳係會marked做pinned comment好似係

係咪代表CNN highlight咗個comment？

哦
我明啦
出咗去再入冇咗
以為CNN都加持添

Pish

我貼個條link會redirect返去等人一碌落去就見到我comment，CNN無pin到

改了

光復香港，時代革命

［公投］你是否支持無限期罷工？

支持
但可唔可轉過個id名？其實有啲柒

pushpushpush!

睇唔到個comment

用呢條link入去無？我電腦撳入去ok

推 條link viral緊已經廿幾萬views

Shit 用apps唔得

網頁版呢

大家記住條片都要like
而家同三毛網軍打緊杖 每一個層面都要嬴

PUSH

Chinese government involves in terrorism in Hong Kong

HK: Right outside of Nam Pin Wai, where the attackers retreated to after the terrorist attack on 21/7, a car (car number TP8431) was discovered on 26/7, alongside a Chinese Liberation Army hat, rattan canes(commonly used by attackers on 21/7), a katana and other weapons. An electricity bill of “Yip Foo” (葉虎) with registered address in Nam Pin Wai was also discovered. The name is shared by a senior official of Chinese Liaison office responsible for the region, suggesting China’s involvement in the terrorist attack on 21/7.

haveyoursay@bbc.co.uk
yourpics@bbc.co.uk

推！